# Transcript of Pepper&Carrot Episode 35 [pl]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Odcinek 35: Refleksja

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Obudziłeś się!
Pepper|2|False|Wszystko dobrze? Nie jest ci zimno?
Pepper|3|True|Niedługo skończy mi się Rea,
Pepper|4|False|a sama aura to zbyt mało, by ochronić nas przed chłodem.

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Moja pręd-kość niebawem zmaleje,
Pepper|2|True|a ten smoczy pilot leci za nami od kilku godzin.
Pepper|3|False|Nie będzie miał najmniejszego proble-mu z dogonieniem nas.
Pepper|4|True|Jaka ja jestem głupia!
Pepper|5|False|Byłam pewna, że do tej pory odpuszczą!
Pepper|6|False|Gdybym tylko mogła ich zgubić.
Pepper|7|True|NIE! Muszę ich zgubić,
Pepper|8|False|zanim nas dogonią!
Pepper|9|True|Ale co zrobić, gdy jestem
Pepper|10|True|taka
Pepper|11|False|zmęczona.
Pepper|12|True|UPS!
Pepper|13|False|Nie zasypiaj, Pepper!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Torreya|1|False|Widziałeś to?
Arra|2|True|Tak. Pościg niebawem się skończy.
Arra|3|False|Za chwilę stracą całą moc.
Torreya|4|False|Zaatakujemy, gdy tylko zwolnią.

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Sound|1|False|Bu U M !
Pepper|2|False|CO?!
Pepper|3|False|Przekroczyli barierę dźwięku?!
Pepper|4|False|! ! !
Pepper|5|False|Wuuuusz ! !!
Pepper|6|False|Grrr!
Pepper|7|False|Trzymaj się, Carrot!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|O nie!
Pepper|2|False|Co teraz?!
Pepper|3|False|Och!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Jaskinia nad Rogatym Jeziorem!
Pepper|2|False|Carrot, to nasza ostatnia szansa!
Pepper|3|False|Znam to miejsce!
Pepper|4|True|To długi, kręty korytarz, który kończy się zapadliskiem.
Pepper|5|True|Stalaktyty w tej zawalonej części ułożyły się w kolczastą ścianę. To śmiertelna pułapka!
Pepper|6|True|W sklepieniu jest mały otwór, którym uda nam się przecisnąć,
Pepper|7|False|ale smok nie zdoła tak szybko skręcić i uderzy w nią z pełną prędkością! Muhahaha!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Świetnie! Lecą za nami!
Pepper|2|False|Zaraz się ich pozbędziemy!
Pepper|3|True|Nie mogę się doczekać!
Pepper|4|False|Muhahaha!
Pepper|5|False|! ! !

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Chwila. Czy stałam się
Pepper|2|True|morder-czynią?
Pepper|3|False|Złą wiedźmą?
Pepper|4|False|! ! !

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Sound|1|False|WSsiuu!
Pepper|2|True|NIE!
Pepper|3|False|Wcale taka nie jestem!
Pepper|4|True|STAAAAĆ!!!
Pepper|5|False|PODDAJĘ SIĘ!

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Torreya|1|False|Wiesz, że poddanie się mistrzyni Wasabi, nie skończy się dla ciebie dobrze?
Pepper|2|False|Wiem, ale nadal sądzę, że uda się jakoś do niej dotrzeć, przekonać ją.
Pepper|3|True|Nie ma rzeczy, których nie da się naprawić.
Pepper|4|False|Nauczyła mnie tego stara przyjaciółka.

### P11

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Dzięki, że pozwoliłaś mu na dostarczenie mi czystych ubrań.
Torreya|2|True|Nie ma za co.
Torreya|3|False|Ułatwiłaś mi pracę, więc zwracam przysługę.
Torreya|4|True|Wiesz, że naprawdę wpieniłaś Wasabi?
Torreya|5|True|Ona oczekuje perfekcji, a ty zaburzyłaś to swoim wyglądem, brudem i zachowaniem.
Torreya|6|False|Poza tym zaatakowałaś ją! Nie odpuści ci.
Pepper|7|False|Wiem.
Torreya|8|True|Dobra, muszę się przespać.
Torreya|9|True|Odlatujemy, jak tylko wstanę.
Torreya|10|False|Możesz robić, co chcesz, bylebyś nie uciekła.
Sound|11|False|Plusk
Torreya|12|False|Dziwna z niej wiedźma.

### P12

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Nieważne, na jakie zagrożenia się natknę,
Pepper|2|True|zostanę prawdziwą sobą.
Pepper|3|False|Obiecuję!
Narrator|4|False|CIĄG DALSZY NASTĄPI…

### P13

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|18 czerwca 2021 Rysunki i scenariusz: David Revoy. Poprawki skryptu: Arlo James Barnes, Craig Maloney, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch, Nicolas Artance, Parnikkapore, Valvin. Wersja polska Tłumaczenie: Sölve Svartskogen. Korekta i kontrola jakości: Besamir. Oparto na uniwersum Herevy Autor: David Revoy. Pomocnik: Craig Maloney. Pisarze: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Korekta: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Software: Krita 4.4.2, Inkscape 1.1 na Kubuntu Linux 20.04 Licencja: Creative Commons Uznanie Autorstwa 4.0. www.peppercarrot.com
Pepper|2|True|Wiedziałeś, że
Pepper|3|True|Pepper&Carrot jest całkowicie darmowy, liberalny, open-source'owy oraz wspierany przez naszych czytelników?
Pepper|4|False|Za ten odcinek dziękujemy 1054 patronom!
Pepper|5|True|Ty również możesz zostać patronem Pepper&Carrot i znaleźć się na tej liście.
Pepper|6|True|Jesteśmy na Patreonie, Tipeee, PayPal, Liberapay i wielu innych!
Pepper|7|True|Wejdź na www.peppercarrot.com, by dowiedzieć się więcej!
Pepper|8|False|Dziękujemy!
<hidden>|9|True|You can also translate this page if you want.
<hidden>|10|True|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|11|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
